因為休息令呢場抗爭勝算降低

成班和理非叫人休息休息
成撚日想靠外國人幫手 幫得你幾多
想贏又唔上前線幫手 淨係叫人休息
呢場抗爭輸咗就係因為你地

我會一直休息落去 睇你地點打贏